{
    "Rotate PDF Pages": "PDF 페이지 회전",
    "Simply click on a page to rotate it. You can then download your modified PDF.": "페이지를 클릭하여 회전시킵니다. 수정된 PDF를 다운로드할 수 있습니다.",
    "Click to upload or drag and drop": "업로드하거나 끌어 놓기",
    "Pricing": "가격",
    "Chrome extension": "크롬 확장",
    "Use cases": "사용 사례",
    "Get started →": "시작하기 →",
    "Rotate all": "모두 회전",
    "Remove PDF": "PDF 제거",
    "Download":"다운로드",
    "Chat with any PDF: ask questions, get summaries, find information, and more.":"任意의 PDF와 채팅: 질문하기, 요약 얻기, 정보 찾기 등",
    "TikTok":"TikTok",
    "Instagram":"Instagram",
    "Twitter":"Twitter",
    "YouTube":"YouTube",
    "Products":"제품",
    "API docs":"API 문서",
    "Video tutorials":"비디오 튜토리얼",
    "Resources":"리소스",
    "Blog":"블로그",
    "FAQ":"자주 묻는 질문",
    "We also built":"우리가 또한 구축한 것",
    "Resume AI Scanner":"이력서 스캐너",
    "Invoice AI Scanner":"송장 스캐너",
    "AI Quiz Generator":"AI 퀴즈 생성기",
    "QuickyAI":"QuickyAI",
    "Docsium":"Docsium",
    "PDF GPTs":"PDF GPTs",
    "PDF AI generator":"PDF AI 생성기",
    "Other PDF tools":"기타 PDF 도구",
    "Company":"회사",
    
    "tips": {
      "Remove": "이 PDF 제거하고 새로운 것을 선택",
      "ZoomIn":"확대",
      "ZoomOut":"축소",
      "Download":"다운로드 및 분할"
    }
  }